楊潤雄違反毛主席教誨，嚴重損害我國同胞感情

想轉載楊Sir言論去百度比同胞們討論一下
楊潤雄同志貴為教育局局長
竟然公開指出日本侵華對中國發展只有害無利
實在有違先師毛主席的教誨
嚴重損害我國同胞感情
翻查楊Sir背景，原來其子女留學澳洲
及其對中共歷史之淺薄認識
實在令人懷疑楊Sir是叛國者之嫌！
我認為有必要把楊Sir言論轉載到微博及百度
讓內地愛國愛黨同胞提防此人！

利申：我愛中國，對楊Sir言論真係好嬲

日本侵華係對中華人民共和國利大於弊,但對中華民國弊大於利,可能佢地一中定義係一個中國,中華民國

懷疑楊Sir想復興中華民國
好撚嬲
就係有佢呢種人
搞到大中華久久未能統計
阻礙偉大習主席實現中國夢